夜深了 想食冷麵😢

多蒜 墨魚仔 芋絲 鴨胸 麵x2

中華沙律

螺絲粉 雞翼
魚肉腸好差

想食韓國冷麵

平壤冷麵

依家啲冷麵重貴過牛腩麵

我以為日本果種冷麵
加啲鰹魚汁好好味

Now

蕎麥麵

係 上次去土瓜灣食過一間韓國野個水冷麵好撚好食。之前去韓國街見過有，唔想拎住行街就冇買。現在就好懶唔想出咁遠買了

兩樣都想食

有冰浮面嗰隻？

鰹魚汁蕎麥麵世界級，就咁食就算無餸都可以食一大兜

極想食冷面 今晚好難捱

自己煮又方便 懶人美食

其實我覺得最屈機嘅係嗰支鰹魚汁，我試過差唔多咩都加得入去會好好食，蒸水蛋啊撈麵啊飯啊煮麵湯底啊咩都價，係未試過加落甜品同餐湯

中華沙律x2 蟹柳x2 腸仔x2 粟米x2 火腿x2 面底x2

試下開用鰹魚汁冷麵汁時加d wasabi落去…仲正

前排發現枝汁過咗期兩年 照煮麵都好食

唔好再講
Btw細個嘅願望係冷麵當正餐 飽肚嗰隻
到依家都覺得太貴唔捨得咁做

想用黎炒飯

屌